La communauté AGATAs

-Comment ça fonctionne ? 
Assemblée générale 
Devenir membre : faut accepter la charte et s'aquitter d'une cotisation à prix libre. 
Devenir membre vous permet d'accéder à : 
comptes de l'asso
l'assemblée générale




-L'équipe c'est qui ? 
